想寫文屌醒美國人 求指點迷津

小弟英文差，求巴打們加文加字一齊寫千字文，去警告美國人知不消滅共匪如同自殺

Hey, Yanks!
What have you done!?

After NSL era comes, people of Hong Kong are getting despared and terroified as the unseritanty could be the total end of the Hongkonger fate.

US election make the Leftists take controll, so we are fucking worried about your government will ditch us like Trump ditched the Kurds to the Russians

yes, we got people in lihkg believe conspiracies like election frauds because the anti-trump sentiment is no different with giving death sentences to Hongkongers

so make it clear, if you stop aiding Hongkongers and like socialism in US, then the reds will eat your lunch and fuck your ass right front on your wife.

首先，你想登去邊先？

唔好做怨婦

If Communist Party of China is still here, all world people have to ready to learn Mandarin. You think think you la

Listen you Americans. You have chosen your path and now you are gonna live with the consequences. I just feel like I really wanna see the CCP style dictatorship to fall upon the Americans, watch them whining like little bitches and I'm just gonna sit back *grabs popcorn*, pointing and laughing my ass off.

唔做怨婦先至弊 佢哋唔會唔知道特朗普收皮㗎我哋都會收皮

推 要翻譯連燈的真正聲音

You are all fucking retard. 💎💎💎

是撚但啦，班左癌唔會變，由佢地死啦。

Twitter 最好有國際戰線幫手代傳
不過之後都睇下個文章點樣寫就冇咁直接

咁易屌得醒香港冇藍屍啦

同埋美國根本都唔會有主流聲音可以堅持四年持續反對特朗普

講到美國人有得選咁

其實解唔到點解要幫香港，但講到好似美國一定要幫香港咁，好似話咁樣怨婦mode效果最差

然後侵粉其實一早明支那威脅，唔使我地再浪費時間去煩，而且人地大移民咗唔少去gab度，唔使點理
但Election fraud會激嬲班左膠
佢地眼中其實個選舉無問題，完全告唔入之餘，所有指控都有晒fact check證明無咁既事

講真，如果你想做既係求救
唔使太多口水，直接講由敗登上台，香港人權狀況點樣愈來愈大鑊，但好似2014年咁，敗登根本乜都無用過，得把口好過

如果你係想推中國威脅論，反而應該盡量揀返支那人點樣嘗試干預佢地／其他國家選舉好過（唔可以用太多Trump supporter source）

個We7定唔知乜春先前先俾正常既中國人爆大獲，想用來搞美國大選，轉個頭解禁，班左膠無病呀嘛

暫時應該跟英國反中既論調應該無死？

ic
講真呢啲華裔做票真係超級犀利

點解要屌
你屌咪即係認同左人地啲票係真嘅